- [ ] Faire les interro-bilan
- [ ] Faire les corrigés
- [x] Ne pas distribuer la fiche de suivi : chaque élève fait la sienne.
- [x] Planifier un devoir, et l'annoncer dés la première séance
- [x] Faire deux minutes de bilan (notamment pour le bruit) à chaque fois / une fois par semaine
